雲南五日四夜可以點玩

想去香格里拉/麗江 主要簡其中一個地方去玩 大家覺得去邊度玩會正d

咩組合去先
聽講安寧溫泉好正 不過冬硬去好d 驚多蚊

全男班 我想睇星/景 係咪香格里拉好d

五日四夜咁短 一到雲南即刻飛去香格去雨崩住3日出返黎飛返香港

我有個fd 唔做開運動 去雨崩會唔會超chur

直接飛去香格里拉啦
一日普達措
一日石卡雪山
一日隨心
兩日交通

5日4夜真係唔夠喎......去其他地方啦

買左昆明機票

手快快買左機票 不過我會黎多雲南一次

唔通留昆明玩咩?
最近就去大理囉....但玩唔到咁多日
一係麗江+瀘沽湖
或者凈係去香格里拉

毅力緊要啲

睇黎麗江+瀘沽湖 交通上最容許

問下fd意見先

你班機幾點到昆明?如果太夜到就要局留一晚.........
老實講5日4夜真係好抆水

下就2點幾到

咁一定要坐過夜火車落麗江,想慳時間就內陸機
昆明完全唔值得留一晚

昆明一定唔留 係差在諗緊搭夜晚火車 定搭內陸機 去 btw內陸機幾錢到

飛麗江應該300人仔咁上下....好似
你上CTRIP睇下

7月份 好貴下

成800幾港紙

咁搭火車啦

通宵火車，第二朝六點幾七點到，搵旅館放低行李即玩，同你第一日內陸機去麗江唔差得幾遠

如果五日四夜，個人建議去大理，唔好入瀘沽湖

第一日昆明
第二日麗江
第三日麗江 最遲一班大巴/火車入大理
第四日大理 通宵火車番昆明
第五日 等上機

但個人認為都好趕...或者可考慮麗江深度遊..

麗江 應該會去龍雪山 + 茶馬古道騎下馬仔 划下船咁 諗緊淨底一日去大理定去麗江好 麗江個束河古鎮 值唔值得去

Btw 有多兩條問題想問
1. 火車飛係咪多數經c trip訂定去到先買
2. Taobao 1 day tour好定去到叫旅館搵人包車帶我地去玩好 我地有4條友

束河無咩必要去 想騎馬仔 划船 報個 拉市海一日團應該底啲
1. 火車票提早一個月開售，暑假期間愈早買愈好，到時買唔到真係企左喺度。所以用ctrip 買啦

2. 想方便又唔限錢：國家經營景點包車（如玉龍）、私人經營報團（如茶馬、拉市海）

Thanks
但c trip唔見七月有火車飛買